有冇人成日訓唔著？

依兩三個月無論幾早瞓都好 都成四五點先瞓得著 仲要瞓得一兩個鐘就會扎醒 之後就再瞓唔著 好辛苦 每晚只要合埋眼就會見到暴力 血腥 恐怖既野 個心成日都跳得好快 個頭又成日痛 心情好差

睇下醫生好

我

你玩過咩黎

昨晚全晚失眠到天光

好辛苦 好累